元氣少女真係好撚正

今日j咗3次
點解我冇得屌

呢個post 好似少咁啲嘢，覺唔覺？

成人台有啦

屌到你老母冇元氣

咁多電子雞叫元氣少女，冇圖點知你講邊個

其實你想點撚樣